★[毒撚打J] 瞓床打機4日夜 失禁皮膚潰爛生褥瘡！

浙江杭州一名22歲男子失業後躲在租住的單位內，日日夜夜對着電腦打機，連續4日未進食，更因為失禁無法自理，一直躺在滲滿尿液的床上不能動彈，致皮膚潰爛，還長褥瘡。直至友人近日致電給他發現有異，才及時將其救出送往醫院。

當時，阿強獨自躺在床上，神志恍惚，面黃肌瘦，右下肢腫脹青紫，全身多處皮膚潰爛。據阿強說，已4天未進食。床上還可見有尿迹，一部開啟中的手提電腦。在場警員立即將阿強送往醫院。

失業後躲在租住的單位內，日日夜夜對着AV打J，連續4日未進食，更因為失禁無法自理，一直躺在滲滿尿液的床上不能動彈，致皮膚潰爛，還長褥瘡。直至友人近日致電給他發現有異，才及時將其救出送往醫院。

當時，阿強獨自躺在床上，神志恍惚，面黃肌瘦，右下肢腫脹青紫，全身多處皮膚潰爛。據阿強說，已4天未進食。床上還可見有尿迹，一部開啟中的手提電腦。在場警員立即將阿強送往醫院。

@老貓再世_

U

魔魔你今晚瞓邊度

腦魔既未來

褥瘡

蓋清知不知道魔魔住邊，點搵到佢

住比華利山

屎尿都唔識痾

做乜撚

死撚開啦

起碼佢有朋友